夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

？？

agguu

=.=撈

？.？

Yes mum!

去啦

葉

咩

訓唔著

唉屌

加油 夜晚難捱

喂我屌你老母樓主skip咗我唔覆

死臭閪你係唔撚覆就咪撚柒開post啦我屌你老母

我屌你老母呀

屌老母好啦 唔好屌我 知嗎

慘豬

我唔係叫你覆呢何呀仆街

邊句

Yes Mum果句呀
你對眼生撚咗去邊呀